明眼人一睇就知引牛

唔好衝去做大戶既肥牛啊
已經熊市仲買牛你係咪傻

👌🏻

屌你咪燈

你之前買D熊仔死晒未

大把傻仔以為牛市未完

馬神出手

佢地會付出血既代價

聽日劍指38000
龍三嗚呀

又引屌你

依個真，熊市唔好買牛，或者食花生算

羊就羊粒糖，豬就豬間廠

馬清心水清

Thanks all 煙cow

救市

雲清救市成功

馬兄你話幾時牛市？